原來何鴻燊後生咁靚仔

靚仔到咁

富二代+高大靚仔

我：窮+柒頭

樓主改咗個好名

混血兒通常係靚仔靚女

靚仔版吳啟華

你睇下佢有咩血统就知
仲要全部好嘢佢有哂

直頭係運動猛男，身材fit過連登仔

好似好大碌

二世祖

其實佢算白手興家，睇下佢發蹟史就知

想更正返佢個富二代

黃秋生

上庭似黃秋生鬼鬼地